義務急救員被TG燒傷 目前休克

痛定思痛

有必要轉換抗爭形式

走上街頭 裝備唔對等 見到多狗就要走

仲有班狗已經熟路 開始識包抄

無狗鐵之後 我真係唔認同大型遊行同集會

唯快不破 一人多就快唔到

Diu

好似影到有部分tg 產生化學作用果陣會噴火

推

手足一定要冇事

休班狗 mon po狗

作用力等於反作用力

唔明既讀下書

屌！！！

希望手足大步檻過

push

....

有火藥
命仲有山埃入左血
所以有機會會死？

Diu用埋d大陸tg

一包抄
就返歸開花

我屌

嘩好痛 希望無事！

解散警隊

屌你死黑警

push 做乜尻

大陸製TG仲要特別毒！
快 d 送去醫院！
垃圾黑警成日襲擊記者！

Push

Mon post狗睇下你地既所作所為
仲以為自己好正義？

簡單D講
即係用手榴彈 掉入人群
睇下會炸死邊個

推上國際啦

受傷片段

唔好麻木啊各位，黑警落地獄

甴近平

傻豬黎
香港人就係用黎打破呢條law
比人壓迫到咁都唔識反抗

黑警

Diu !!! 唔好有事！

中國做的真係會爆炸
好傷

你老母

推上twitter

要冇事

...

Dllm

用手提武器攻擊醫護人員係謀殺，黑警犯下左謀殺罪

wtf 燒黑咗

麻煩我地要消息

唔可以冇左件事

知情者我求你出黎爆料

痴撚線

多謝提醒嗰隻港豬

不共戴天

之前講過可以熱浴地下
香港人反抗末⋯⋯

大陸呢隻唔知係邊個國家炸死人
根本唔洗玩cs
炸鳩你地就係

What the fuck

希望無事

同手榴彈有咩分別

大圖

屌

好嬲
香港人 反抗！

用手提武器故意攻擊醫療人員係謀殺，黑警犯下左謀殺罪

咁大火 手榴彈嚟架嘩

如果有神 幾時先有天罰?

直頭喺背脊爆，死黑警我屌你老母

cbc 雷霆881 立場

入咗啲大陸制就開始有

直頭係炸傷喎dllm

好嬲啊 我真係好嬲

哇，燒到咁傷

dklm

催淚彈！？
根本係炸彈

Cls

屌你老母，根本係手榴彈，亂q咁黎，明顯恐怖分子

恐怖分子

屌你老母提狗嗰幾個究竟諗乜鳩？
提完佢執完之後呢？你覺得佢會良心發現？
戇撚鳩鳩

黑警仆街 手足大步欖過

曱甴黑警恐怖分子

屌你老母

屌你老母黑警死你全家

推緊

搵人@美國議員同眾志

然後集中推 Reddit都要人

放猴放猴？香港人反抗？

p

係咪on9架提狗果個 痴撚線

之前見過話啱啱射出黎3000度

napalm

仲未覺醒？
等輸啦港豬

我要消息

之前比人打到休克既手足呢

全撚部都冇消息

又殺人

LINK PLS

好撚痛

之前比人打到休克既手足呢

全撚部都冇消息!!!!!!!!!!!!

加熱時降解做山埃

講真 個個仆街左膠市民不如唔好出黎 害死人

CLS
支那制火藥

希望冇事

應該壞死曬神經 救返都癱成世

好人一定要無事 支持住

手足頂住

dllm

習曱甴

pish

大家推呢張圖前

要加埋係China Tear Gas

手足

燒到落真皮層好撚傷

痴線

咁算唔算恐怖襲擊?

Diu...

個FA目前清醒 上左救護車A134

Source：醫護tg公海

集氣啊

300 度

好似成3000度

頂住有咩要幫手一定要講

屌你老母呢啲咪就係所謂十成燒傷囉
之前隻死警犬算啲乜柒啊

癡撚線 提乜撚嘢啊 on9
執撚咗佢好過

一早就應該

但仲有班人係都要堅持，話你唔全民勇武累事

依家嘅抗爭方式應該唔work

屌。。。

…fffffkkk

冷血啲諗
如果死左就係子彈
再冷靜啲諗
槍殺都無反應啦
最後唯有咁諗
要諗辦法報仇

屌鳩死黑警

仆街黑警

黑警死全家

三級燒傷，要植皮

執番之後好似無掟出去，手足中既好似係另一粒？

呀!!!!!!

cls

好好笑啊屌你老母

係白磷 呀， 一掂空氣就燒到仆街， 軍隊都禁用， e批肯定落左小小

同意

再唔改變連攬炒機會都冇

佢地覺得殺昆蟲啫
呢啲只係人型昆蟲

屌,痴撚線

diu ar diu arrrrrr

快去中環救所有中外人士！快

眾志出 推上國際頭條

CLS!!!!!!

好嬲呀，聽日入商場唱歌先

已推！

真係好多謝呢班fa
一定要無事

不要採用以下抗爭形式
時間：Anytime
地點：Anywhere
人數：1 或以上
物資：聖水
目標：單丁休班狗

3000 度高溫

大家放咗狗命！

真係好嬲啊！星期一繼續好嬲好嬲咁返工先！

好撚嬲

收皮啦 休班波台狗

唔好有事

支那tg

呢單真係好撚大獲,TG 咁撚毒,仲要打仲身,

屌佢老母 掟去背脊度爆開

集氣千奇唔好有事

幾時殺狗

屌你老母班狗當手榴彈用

cls...

屌佢老母

血債命償

已經有股幹勁係我血液中澎湃

推
天佑義士

疆屍account,五毛發現

Cls 甴近平

集氣, 大步攬過~~

同我推爆佢

未開Twitter Account count 者一係食屎一係即刻開!

為手足集氣呀屌

支那 tg有燃燒彈功能

麻煩TG天文台 FCFC

肯定好痛

狗命有何用？

推啊屌你老母死黑警

本身tg就係好熱同有火花會爆開既子彈黎 所以打中人傷到仆街

高溫會熔於地嘅中國tg
dllm

屌佢老母臭閪

.........燒傷加毒tg

傷上加傷

頂住呀

都叫左 咪再被人預定時間 地點 攻擊

人哋擺命做法

安全歸家

你睇下effect果度， 果幅圖一撚樣

推 有無人有消息

直情凹左入去

沒錯

唔好有事呀 支持住呀！！！

Monday 4點又話唔小心！

山埃入血會休兄架喎

大陸野真係無惡不作
唔好有事

白磷彈

..........

佢無事吖嘛？

要無事阿

屌打中呢個位唔死都殘

睇見都覺得痛

集氣

見到狗記得開遮陣

不適用於香港人

屌係中同
佢真係好撚熱心企到好前
一定要無事

撐住啊

呢段先係囉

麻煩定期問候佢 仲有要報平安

哇屌

有機會
咁樣高濃度直接接觸開創性傷口係死緊

開始要暗中殺狗，先搞狗女

屌成個窿集氣

圖係銅鑼灣
你個係灣仔

今日修頓正正被包抄 要討論下

嬲到震 大家唔可以麻木

屌死黑警

幾時係狗身上自爆啊 屌你老母

無人檢控
香港已成警察社會

推上國際

轉推！

仆街
願手足平安

終極on9市民

發夢岩岩換裝準備走食tg都差啲食到暈低

好嚴重喎

推，根本大殺傷力武器，因為班黑警攞黎掉人

推推推

手足大步欖過

我屌 做乜撚嘢啊

手足要大步攬過

暫時未見

手足要冇事啊

完全唔撚明點解要提

屌你班狗當撚左手榴彈咁用

.

大家幫手呀！！！

脊椎，好大機會會癱

Crazy

可摺疊式頭盔

嘴唇都白晒
一定要冇事

大陸嗰堆會爆極高溫同火花

有冇人檢控唔改變黑警犯謀殺罪事實

831

手足一定要無事呀！！！

唔好同我講你仲未識用Twitter, 同我RETWEET晒佢!

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

之前燒傷嘅兩隻狗入咗威爾斯第二日已經安排做手術（from HA SECRET)
唔做今次對手足有冇唔同呢

大家快啲去Twitter 戰線
特別提及 中國製tear gas 同FA 中 not protesters

黑警不得好死

天文台 手足請睇水

屌。條脊椎炸斷咗

轉呀！！！

燒穿咗個身

約佢去個地方裝修，然後唔好 埋左佢

唉

斜面裝甲原理

希望手足大步攬過

好撚痛呀
傷口黑晒

嘩dllm cls

Fuck

屌 想攞人命

正確

屌你老母死黑警

要好返

甴曱平

屌你 sosad 唔係咁用架

Are u on9

手擲式係會著火
同用槍射唔同

習曱平

要求國際人道救援啊

3000度高溫個段肯定誇張咗

你食一粒，我哋俾錢

二二

唔係普通火

路漆都溶

sor, 我企唔到太前

可唔可以搵人帶支Thermometers去check下 幾度

千其唔好有事

一

全部retweet晒

香港法官大人們，你地曾幾何時出來公開譴責班香港皇軍無差別攻擊香港人呀？

早日康復

有冇fa嘅情況update

大步攬過🙏

似爆炸多啲

支製催淚彈仲大件事

大步攬過

屌你老母呀仆街狗

支那製既tear gas之前係外國試過炸死人

殺人放火
金腰帶齊哂

希望唔會傷到神經線。。。。
CLS 黑警下世做甴近平！！！

碳化左？

圓到曲你都睇唔到？

仲要有直升機，行邊到比人睇曬

圓到直就睇到

中國制催淚彈已經講過會炸死人

今次好彩

遲早會有日炸死人

肯罷工未你班仆街

燒得咁傷

左膠點睇仲叫打死人 唔好打 夠啦？

睇到都覺得痛
燒到黑晒 入晒肉

邊撚個俾dislike

仆街popo

以後唔好再救藍屍好嘛

死黑警
睇到好嬲

黑警全家短命種dklm

瀉穿透力

死黑警

上次連馬路都溶埋

波台狗可唔可以收皮

分化撚...

汁 :

CLS

癲撚左

做乜鳩

一定要冇事 拜託

個傷口成吋深呀屌你老母

石史500靚度會容

推呢個上去呀屌你老母

Muji 防震頭盔, 咁形狀係可以摺之餘又可以維持硬度

火既顏色同溫度相關?
有無人識禁around幾多度?

好心痛，手足一定要冇事呀

希望無傷到脊骨

慘囉

中國制新聞報過係泰國炸死人
唔係講玩

撐住！

手擲式

俾香港人就黎破啦

中國乜都仆街

肯推未
推出全球未

屌頂住呀

根本係手榴彈

cls根本係中國製火魔法+生化武器

所謂警隊根本係一班配備武器嘅恐怖分子

急救員康復要大家既支持
有無人可以聯絡到佢或者佢身邊既人？
幫得上忙既即管開聲

tg唔係掉落空地散發氣體驅散人嘅咩？點解下下向人？

警犬應該上斷頭台

向人係謀殺

之前個女仔比狗爆眼 個個都好嬲好願意星期一唔返工出黎聲援
而家有個FA比狗炸傷左個背脊 我真係好想睇下今次香港人會唔會再走出黎

利申Sorry一早心淡 我打定輸數係唔會呀屌你老母

勇武獅鳥市民(未知係咪無辜)，藍絲當核彈喪屌示威者
黑警射中救護(100%無辜)，連登唔當核彈聽日唔記得

人地智利 印尼都係裝備不對等 人地咪一樣贏

D狗多極會夠我地多人？

要變既唔係抗爭方式 係心態要變

用車運狗包抄 落地最多俾盡佢40個

人數多過佢地3倍都照頭也不回咁走

你估下佢地落地見到120個裝修師傅拎住舊磚 佢地驚唔驚？

唉 各位手足只係普通人一個 要怪就怪對家

迫上梁山

算吧啦 慣哂啦 有人死 佢地都唔會有反應

.......

呢條先係

送咗院 新聞有講

有啲人口罩都無都敢上，有啲人著到鐵甲威龍咁都係淆。

唔敢打都算啦 隊友俾人咬都係頭也不回咁走

難聽d講 人再多都遲早俾人捉哂

頂，的國產爆個吓好高溫，成300度，磚都溶

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

天呀

屌..

手足最新消息一定要keep住follow

國產垃圾

天要保佑好人

一定要好翻

跟進
脊椎出事嘅話成世架
唔好有事 好人有好報
黑警等天收

Ig post完story就當出左分力一陣屌鳩佢地又比大愛撚屌返轉頭

我係咪好衰 居然想佢成為第一個真實証據比狗殺死的人
唉

麻煩你有消息可唔可以update下

玩炸人多過食CS

嘩屌你老母粒彈燒成咁

點解咁少人推！

痴線
希望掉果個popo千代萬代做殘廢終身

唔要呀, 如果佢係你識既人你仲講唔講得出
第一個死可能震撼,
但之後會陸續有黎,
而打後果 D 只係數字.
我要手足平平安安,
唔要呢 D 證據

有需要一定要開聲

好人一世平安!!!!

快d好返

Dklm

係咪on9,執番武器比呀sir炸9自己人

沒有阿 sir
只有黑警

一早死左人
無確實証據
我都唔想手足出事
但背部9成燒傷又休克
傷背神經可能都會癱

石屎路都燒溶，啲 TG根本係高殺傷力武器

聽日有咩做

頂住

頂住 加油

癱不如死好過

最慘冇仇報告都無用

為佢祈禱...

咁就一世

武裝啦 無得揀了

依家咩情況，有咩需要出聲，藥費生活費出聲就得

痴撚線 大陸野真係冇好

有冇消息

癡線架屌，燒到咁大噠

一定要跟進

睇到都好痛...

唔好俾呢件事沉
一定要質問佢地！

搵人負責！！

謀殺

有冇fa消息

依家點樣，好擔心

Any update?

唉屌講中曬今日維園俾人趕四面楚歌
上面架直升機監視足成個下晝
行邊都總會有人相反方向跑返轉頭話有狗 cls

唔該update最新消息
佢而家點?

曱甴王 甴近平

係醫院，至少人清醒